大家唔好忘記仲有朱經緯呀

7警判左
但朱經緯呢

呢條仆街先係最應該入去坐果個